本港據報今日（1/2）確診區間上落 新增超過30宗個案！

渣ga

冇事啦冇事啦

無事了

得個30單

咁少就收皮啦好嘛

得個幾十單又封區又封樓乜乜柒柒

又開細

會唔會係啲人驚封區所以平時唔驗

又封gym

3000一日先講啦